法唔法國d廢老最中意候住人個位

成日去食野買飛住左係度等，有得拎出去轉個頭就比廢老霸撚左

我未去過法國都未見過法國人見過都唔知

宜家d小學雞講野1999